美國參議員霍利：美國參議院已拖延夠長了，我們必須現在就《香港人權與民主法》表決

Sir this way

啱，推

可惜仲有人拖住呢

用叛國罪黎入McConnell

香港正苦真係自己攞黎衰，d醜態比人睇曬